點睇班死毒撚吹奏果青依套串毒撚既動畫?

畫件mk仔出黎話佢係毒撚 身邊一班妹妹仔圍住佢轉 連班mk仔人生嬴家都要忌佢幾分
最後仲要畫多件材木座出黎串鳩班傻閪毒撚觀眾 真係畫龍點睛

ff下自己係主角都得掛

被校花鍾意的毒撚
(仲有佢妹妹)

弱智先吹奏

材木座都唔算on9 起碼知自己定位
最on9係葉山班男fd 戸部 大岡仲有個唔知咩名
D女比葉山食撚晒

果ching 呢d偽毒mk 冇病呻吟 自以為看透世事

又自動有靚女埋身 咪比垃圾毒撚打飛機用

有包裝過既廢萌囡囡番

d觀眾最後咪又係睇女 最常討論 一色定雪乃 定由比賓 即係女女番

作者幾時講過佢係毒撚-.-

果青吹大咗
真毒邊會咁多野要佢懶係大師咁去解決
真毒返屋企打丁唔好？

邊有毒撚可以畀成班女圍
套歡迎加入NHK！就真係講毒撚點樣生存

ching死毒撚比我串親?

不嬲話果青係MK睇，真毒唔睇依啲==

見親人代入主角都想笑

nhk呢套算係毒撚界嘅現充生態
果青呢d直頭只係偽毒mk
毒到出煙嘅男主我推薦不起眼女主角
成套都係毒撚ff出嚟

我不嬲都當mk劇代入架喎 可以一嘗校園風雲人物嘅感覺

輕小說動畫化嘅糞作多的是
將ACG推落低谷就係嗰班人不似人鬼不似鬼嘅偽毒

似係龜龜會講嘅嘢==

一句講晒
NHK係神作